女朋友第一次好怕痛，應該點算？

標題呃左你地唔好意思
我女朋友今日去bodycheck，發覺卵巢有一個十幾cm既腫瘤。已經約左聽日下晝做手術。
佢好怕痛，少少野都會痛到喊，平時我咬下你，彈下你你都會痛到標眼水，我諗聽日既你一定好痛。
醫生話開刀會留疤，但唔緊要架，我一定唔會嫌棄你，點都會陪住你

加油

全身麻醉?

加油

10幾cm? 成隻手掌咁大喎

唔知道，好擔心因為唔知係惡性定良性既瘤，希望無事，唉

係 女仔如果留意到小腹有漲氣好耐一定要check下唔好鬆懈

唔知惡性定良性都可以做手術?

幫你女朋友打打氣 加油

就算唔知我都好驚 塊腫瘤係14x12cm，姐係成塊牛扒咁大

通常係做完手術後先痛

睇字都覺得痛 祝佢順順利利

巴打同巴打女朋友加油

做依啲手術多數全身麻醉，最多打針落藥少少痛加油呀

係咩醫院做?

巴打同巴打女朋友頂住

咁大如果生嘅位閹尖啲嘅話可能要切埋一啲原有嘅生理組織架wo
btw希望唔會 樓豬同樓豬女朋友加油

係stpaul做 我見到佢好似一d事都無，好樂觀咁，我就更加唔開心 話曬都要切一邊卵巢 唔知有咩後遺症

Stpaul唔熟
巴打你今晚早啲休息
聽日拎齊日用品，差電器去陪佢啦

第一眼見到 標題黨就想打一句 吊你老母

不過見到咁樣我都係留個正皮

頂住呀樓主

希望佢無事

一定係GA架啦⋯⋯

一定會切埋周邊組織架啦，樓主多d探佢啦，一個人承受咁大既手術係好需要人陪住
怕痛的話，一般術後醫生會開止痛藥/針，有需要就叫護士打啦

多啲陪佢 一定冇事既 樓主加油

正評支持

我都有過類似經歷
果陣佢都好驚 自己又咩都做唔到

我寧願受刀既係我 我又唔怕痛，又復原得快 。如果可以，我一定幫你挨呢一刀

加油啊

睇左第一句比左負評 sorry樓主 希望你女友冇事

加油呀 集氣集氣

fighting

樓主加油
我之前都因為喱個腫瘤要即時做手術
當時已經大到12/3cm
手術係全身麻醉
做咗個幾鐘手術
手術後鼓勵佢落床行多啲
對傷口復原都有好處
傷口其實唔痛
反而係佢咳嗰時會chok到個傷口
嗰下真係痛

出院後未有咁快拆線
要小心傷口護理 唔好沖涼洗頭住
之後嘅痛應該係起身嗰下

唔洗太擔心 做咗手術都同正常人一樣
著比堅尼都唔會睇到條疤

長文咗小小
但希望對你有用
唔洗擔心

樓主加油

多謝你 只不過我望住佢好似無乜嘢咁反而好擔心佢，話曬或多或少點都會對以後有影響，佢仲要好後生唔知點解會有呢d野

樓主好仔嚟

過來人提醒所有絲打們
希望巴打們都睇吓

絲打們:
唔好飲太多凍飲
見到嗰肚持續異常地痛就好注意
m痛超痛嘅人都要留意吓
有懷疑就最好睇醫生
12/3cm嗰啲已經要做手術
通常都良性 唔洗太擔心

但點都好 大家都要身體健康

呢個腫瘤除左睇落漲漲地仲有無咩徵兆

交比我

我幫你條女做

利申：15年外科手術經驗

細個陣可能真係唔覺，話曬除左個胸你唔會無啦啦去按個個位，所以其實真係好難發現，可能生理期會有變掛，我女朋友就係搞到而家咁大塊先發現，如果唔係應該唔洗咁多手尾要跟

let's go

都有聽過同基因有關
好似我屋企咁都有兩個有腫瘤
當然患嘅病唔同

應該係子宮肌留

唔好食太多雌性激素食物eg 雞翼，奶粉，

以後一定唔會比佢食

無事嘅 祝福樓主女友

加油 希望無事

祝福巴打女朋友
即係話巴打女朋友係因為m痛睇醫生發現既

係因為個小腹漲到好大

多謝

平時m到我都幾痛，有少少擔心....

祝福樓主女朋友

要屌都屌撚左你先

係囉 女人其實好少野已經覺得好痛，我都唔想佢辛苦

會冇事嘅
樓主都唔好太擔心喇

希望巴打女友早日康復
呢個時候佢最需要你鼓勵佢
多啲陪住佢 巴打係好男友

樓主同你女朋友加油 會大步檻過的

不過睇到我都有少少擔心自己

真係，有合理懷疑就好去check，我地一開始仲講笑話係谷屎漲肚，拖到而家搞到個瘤成把間尺咁長

真係唔好飲咁多凍野 好傷身
巴打要好好陪住女朋友 佢一定好驚扮無事
有無做過手術嘅絲打可以講講 手術後影唔影響生育
我都好驚有

加油
樓主記得多啲陪住你女朋友呀

樓主同樓主嫂都加油，
好驚女朋友有，但佢好似係肥左 唔識分

唔一定
卵巢瘤都可以咁大

屋企人前排有腫瘤 7cm同5cm
要開刀切 但唔洗切卵巢
訓左3日佢覺得悶已經叫出院 醫生都比
條疤打橫 好落 底褲都會遮倒
唔洗拆線 自動溶
行走多啲 傷口會好得靚啲
但小心唔好整爆
手術後會好易攰 行兩步就好暈 係正常
休息多啲 訓多啲
好快好
佢做呢個手術係因為會易啲有bb
唔做既話會好難有
有啲人可以唔洗做（唔係好大既話）
因為如果生左bb既話多數都會排出埋

補多句 係良性 朱古力瘤

互射下冇事

我媽咪果陣都係咁
好彩係良性
但都要切
佢果陣都40幾
切左都無乜野既
但唔知係唔係忍痛唔忍心話我知
佢切完之後易發左脾氣
有一排真係成日發脾氣
而加就無乜野
所以巴打如果佢易發左脾氣要忍讓下
你要體諒下你女朋友
祝你女朋友早日康復

其實生瘤同凍野都冇咩關係嘅
多數都係原因不明/賀爾蒙影響
樓主巴打可以定啲黎
其實就算個瘤咁大
我見唔少病人驗出黎都係良性架
不過影唔影響生育就要做咗手術拎左啲組織化驗先知
可能最多都係切咗粒卵巢/切埋輸卵管
仲有另一粒留喺度一樣生到小朋友架嘛
除非真係惡性要成個切埋

利申 學護小薯

常常諗住無事頂得住衝過去，就真係會無事

識人漲左好耐
巴打佢係邊度做body check

集氣

連登有愛 祝早日康復

bless

為佢集氣，會無事既

支持

巴打，留名等你報好消息 加油

加油
好快會冇事

連登有愛
一定無事

你女朋友幾歲？呢啲病真係防不勝防

有咩徵狀? 得肚脹? 有冇m 痛嗰d

同你女朋友講啦, 同我地講把撚咩

樓主開po原意
想要我哋幫手同佢女朋友講句加油

冇問題
佢宜家係我身邊
我同佢講聲
冇你嘅事啦 你出返去啦

加油呀

正評正能量！

加油，冇事嘅

已經當咗連登好似Facebook咁玩

Fake 人入嚟為咩
你想同佢講加油咪直接同佢講

你同我哋講把撚呀
最多你一嚟就話幫手集氣
或者想有人同你傾下計就話啫

宜家屋企人有事
就咪撚仲上嚟連登玩標題題黨小學雞嘢

諗下有咩嘢要準備for佢出院用好過啦

想知多少少，除咗脹氣仲有啲咩特徵

祝福樓主女友

每28日黎經，會唔會變左每56日黎一次？

加油啊樓主 您女朋友會平平安安嘅

加油 一定冇事

祝你女朋友早日康復 加油

想知係邊度body check? 就咁book 婦科？

一定無事！加油

加油！

係呀，婦科診所

20歲

成日m痛，有時會唔準

想知有咩人係高危人士
樓主女友要加油

樓主女友加油！

樓主唔洗太擔心
多數良性，咁後生如果係惡性都可能係遺傳因素
良性錯構瘤機會好大既
不過當然要等切左出黎睇病理報告

利申: medic

多數肚脹，大小便有問題(腫瘤壓前壓後影響膀胱或腸)，陰道異堂出血

去婦科專科醫生，一照USG就知

M痛就係女仔都會有，要生完第一胎先會好小小

Or 畸胎瘤 (teratoma)

睇到眼濕濕
加油

佢就黎去做手術 希望佢無野

加油 希望佢平安出黎 快d好番

加油！
願平安順利！！

祝佢吉人天相

巴打女朋友做完手術頭幾日可能仲落緊加咗鹽水嘅止痛藥/打止痛針
通常會覺得冇乜胃口甚至作嘔
可以食下啲流質嘅野先
例如奶 豆漿 肉碎粥
順便補充蛋白質
對個傷口癒合好有幫助
頭一兩日食得好少都唔緊要
到唔使落鹽水果陣就會好返好多
盡量食到就食
少食多餐
同埋飲多啲水

頭幾日日未必落得床/只可以坐落黎一陣
可以盡量喺張床度郁下手腳/轉下身
真係好攰嘅話淨係郁手指腳指都得
等血液循環得好啲
又可以keep住訓練肌肉維持返手腳嘅power
記得做大動作/咳果陣禁一禁住個傷口以免爆線

下身清潔都好緊要
頭幾日可能會插住尿喉又冇得沖涼住
可以買啲濕紙巾抹下下身
記得拔咗尿喉後飲返多啲水
去多啲小便避免尿道炎

學到野

漏咗少少
頭幾日下身可能有少少分泌物
通常唔會好多
記得買定長少少嘅護墊/薄身m巾比女朋友
祝早日康復

睇字都痛
希望吉人天相啦
提提絲打每年做次婦科檢查

唔好意思啊巴打 小腹脹係大概點樣
仲有無小小詳細既資料 我都擔心女朋友
因為女朋友成日話胃氣脹 "UR"唔到胃氣咁
同埋佢由細到大都有個胃腩 唔知有無關係

BTW 放心啦 你女朋友會好返既 有你呢個好男朋友陪伴 會好得仲快

諗起哩單

女病人被麻醉后遭醫生强姦CCTV拍下全過程！！ 女生一定要留意！

嗰陣咁啱我ex就做手術，嚇撚死我地

屌 驚閪咩 冇事既
book定房做完手術大戰好過啦

加油

子宮個個位漲，肚臍對下陰毛對上，呢d感覺男人唔會明，但如果覺呢d位唔舒服最好check下

屌，唔撚驚

好撚痴線

有冇驗血check過白血球和癌指數?? 安排手術前,點會唔知良性定惡性??好奇怪喎

集氣！！！

樓豬女朋友一定冇事

加油呀
祝你女朋友平安無事
你都要頂住呀巴打

加油 女朋友知樓主咁愛佢一定好開心 祝福你地

add oil ah ching

一定冇事架

朱古力瘤？定係肌瘤？
我自己都有個幾大既食緊藥睇下縮唔縮到細
唔得先做手術
同樣係擔心有疤男仔會嫌棄我
好彩男朋友冇介意過仲會接受…

有巴打既愛我相信女朋友仔實冇事的
加油！！！

支持巴打! 祝你女友早日好番!

A. 所有的卵巢水瘤都要等到手術取出來，病理化驗之後，才能知道是良性還是惡性。雖然有些卵巢瘤，在打開病人的腹腔之後，醫師憑經驗，可以看出個八九分，但是幾乎每一位醫師都遇到過，看起來蠻單純的水瘤，化驗的結果竟然是惡性，這種跌破眼鏡的事情，讓許多醫師診斷會比較保守，一定要求病人接受開刀及化驗，以免日後被患者控告，說是沒說清楚，延誤病情。

加油呀樓主女朋友
平安順利呀

All the best

佢而家落去手術室了，望一切平安

集氣！！冇事的！！
諗定買咩氹下女友仔
佢係醫院幾日會好悶
買下雜誌同糖糖

有我應該夠

祝 平平安安

好sweet

吉人天相

你只要同佢講，無論發生咩事我都唔會dum低你
咁佢就一定好快康復出院

佢而家入去了，要做兩個鐘頭

good luck

加油啊！！

祝福

望一切平安！

比你呃到入嚟
加油

留名祝福樓主女友 早日康復

加油 一齊捱過去

加油啊！

你叫得做叔本華 對人生都應該睇化哂啦

屌你老味呃鳩我 死係手術枱啦！

比你呃入黎又有咩所謂，最緊要你女朋友會無事

講笑姐 加油

小手術 唔洗太驚

準備諗下點同女友慶祝手術成功吧
幫手集氣

加油加油 要支持女朋友仔呀！

我長期小腹脹起仲要有小小尿頻 睇完個po搞到我依家好驚

巴打一定好擔心
好好陪住佢已經夠架啦
希望你女友冇事

一定要去睇睇，幾百蚊買個安心

放心啦 無事嘅

謝巴打

如果腫瘤細，喺可以食藥搞掂 所以早發現一定好好多

感謝巴打
希望你女朋友快d好番

朱古力瘤姐，冇事既

加油呀...

加油
應該係子宮肌瘤？

打麻醉針，痛你都唔知啦！

那有人唔打針做手術？！

加油啊巴打 祝你女朋友無事出返黎 你地之後都要幸福快樂咁

RIP..

加油巴打 要陪住佢阿

巴打加油

個瘤係卵巢到點排出尼

好多女仔都有

巴打同女朋友要加油
睇完你個post好擔心...
因為我長期小腹都係漲，我同男朋友都會講笑話我有個屎腩，又會m痛
便秘呀個d都會，好似永遠都痾唔晒咁...
你女朋友個小腹按落去會唔會痛？
我好擔心 應該會去check下

按落去會痛係近期既事，早幾個月按係唔痛

女仔真係要keep住照...
好多人都有呢d毛病

加油
得閒都要捉條女去check 一check